(iOS)求game

有無咩輕鬆無腦遊戲推薦？

最近森友會咁紅，有無類似既？